仆你個街成板都係垃圾華為

呢啲支那垃圾機唔好咁多嗲ok?
躝返去discuss uwants 討論
本土連登仔唔會用

block曬

咁係屌打哂所有機嘛 不服？

無人用=/=唔可以討論?

好老實講，如果Android機
除左支那泡菜，仲有邊間廠有正常機出
Sony就不了，萬年垃圾design

傾咩機要經你審批?

大概有13-15隻屎為打手acc活動緊
比上年多左幾隻
不過討論技術仲係一樣咁低質支那feel

今年最新 Kirin980 嘅 Benchmark 終於有上年嘅Apple A11 嘅一半喇，可喜可賀

用支那機 或者 sell 支那機 或者問支那機 就block啦，仲諗住同佢會有咩交流.

要同低等垃圾交流，我不如去動物園教馬騮打飛機

Huawei=崇中

無視敵人既成功無用既，研究下人全球市佔率做咩增長得咁快啦

除咗你條戇鳩仔之外邊撚度有人提過崇乜崇物

huawei 啲“海軍”大陸都出曬名架啦

照你咁講你係用緊高登果部定TVB果部

用大陸機=本土？

岩岩出IPHONE未又係成板IPHONE

呢班垃圾級北洋水師

你答咗我未？

YouTube 今個星期都係華為洗板

講都唔比你講呀而家!!
原因係我地唔鐘意呀屌你老母!!
言論自由比你咁用架咩? 比你講D我地唔想聽架野架咩?

成班打手出哂黎吠

你知唔知乜嘢係權力與義務？

你知唔知咩叫港獨? 港人自決? 港人話事? 本土?

錯
用支那機一定唔係本土，因為支那人反對香港本土意識，即係同本土意識係對立關係
韓國有冇反對本土？美國有冇反對本土？台灣有冇反對本土？全部都無，所以只有支那可以ban

大陸機平？

咁你老母臭閪你中国人自己唔撚用？

Same

D打手冇糧出了

咁撚多

抵你條女唔幫你含

哦，呢個要求宜家Samsung note9都得啦。所以根本唔成為理由。你繼續吹啦

班Angineer會駁你話iOS唔夠開放
Btw我冇咩所謂，做到我想做既就得了

大把機平過iphone
諗唔到理由未直接話自己愛國未得囉，又要做雞又要攞貞節牌坊
咁樣獻醜真係幾羞家吓

遲下出由華為發明既5G果陣連登仔個龍門又有排搬

5G屎為發明嘅咩，食撚懵你啊

講出黎面唔面紅？

好,我錯
但香港多數基站都係用屎為
唔通淨係用wifi咩

鬼佬用華為比例好高 唔明點解反

切身利益問題，香港係共管區，用戶直接比佢操控住，歐洲同其他國家唔係比佢直接威脅，當然可以有平買平啦。
Btw, 有無聽過華為低價，中興貼埋錢去搶外國啲基週做？有就明中國嘅野心幾大。
當然國際社會都唔係傻嘅，依家美國就牽頭要打擊中國啲非法貼補，低價霸市場嘅惡行

你班垃圾當香港有支那豬欄長城會封鎖消息啊
假話講一千次都唔會變真啊

我睇youtube 信誓蛋蛋段片

睇條片就當事實
你知唔知youtuber靠咩賺錢啊

華為部新機堅有料

除左影相，其他平平無奇

有外國廠an機我點解要簡華為

點解用華為中興基站呀
因為個價好撚平呀
唔係你以為咩呀

好多打手

屎為超低價，中興負數倒貼投標，諗下都知佢會死錯人？

你推post都係冇人理
唔好睇到自己咁高

佢有錢架

啱啦，引曬出黎block曬佢

信誓蛋蛋依啲垃圾Youtube擺明就係白皮黃心想奶大陸個市場響朵架啦
學埋普通話咁拍片

華為呢啲垃圾支那機不了

所以我用smartone
等啲好似你咁嘅奶共賤畜冇得轉移視線

講緊歐洲做乜鳩貼個北美出嚟
不過美國禁售都排到第五

美國人唔係鬼佬？
美國係世界市場嘅指標，唔用佢做例子唔通用支那啊傻鳩

傻閪歐洲唔係鬼佬咩
定係你以為美國佬先係鬼佬
美國佬淨係識用iphone就知佢地on9啦

屌那星你條撚樣誤導啲小朋友我都未撚屌你

我有講唔係咩傻鳩
我話美國係世界指標你睇唔撚睇到？
美國人係識用iphone係幾on9，但仲on9嘅係你班支那畜牲搶住買，支那廠搶住抄呢

nokia

九唔撚搭八
講緊鬼佬講乜撚野世界指標轉移視線呀傻閪

睇嚟你呢啲畜牲都係唔會明嘅啦
美國市場=鬼佬+世界指標，所以代表性高過你想講嘅東歐國家
支那畜牲成日想借崇洋嚟呃鳩人，講撚到超apple趕三叔咁，掉頭來只係打飛機用嘅飛機杯

弱撚智
由頭到尾都係講緊鬼佬市場你就走去話咩世界指標
我依架話你誤導小朋友呀撚樣

原來美國佬唔係鬼佬
咁英國佬一定都唔係啦

痴撚線想兜到幾時
你唔撚貼Europe個stat出嚟嘅

你答咗我先啦
美國佬係唔係鬼佬？英國佬係唔係鬼佬？
點解唔計佢哋啫

傻鳩連登仔又盲反

係鬼佬又代表啲咩
依架係你唔計歐洲人喎

係囉屌
個連登仔個樣仲咁串
[/quote]

[/quote]

美國佬係鬼佬、英國佬係鬼佬，但用華為嘅比例極低，即係「鬼佬用華為比例好高」完全唔成立囉
知唔知點解啊？因為本身你呢句邏輯上已經有謬誤啊傻鳩

屌你老母打鳩橫嚟講
你自己睇下歐洲啲鬼佬用華例比例算唔算高啦
淨係識用英美兩國嚟講
我依架係屌你美國禁售華為你就走去貼個北美市佔率嘅圖出嚟，去表達鬼佬少人用華為嘅論點係誤導呀撚樣明唔明呀

同你啲小柒頭講嘢真係勞鳩氣

lg燒底版
htc 冇人help 中國牌子
Sony 垃圾設計萬年單鏡黃mon轉轉轉
牙石 皇家維修部電莖機
*** 壞底版1700 爆炸 垃圾泡菜
小米及其他大陸牌子 狗也不屌
nokia no one know is alive 冇旗艦機背後大陸公司
apple 又話貴加on9 I fandog

用乜都比人屌

貼番張圖俾大家易d討論

誤導就係你呢班畜牲嘅主要論調
不停將東歐啲窮撚國家等於成個歐洲，屎為喺希臘同匈牙利呢類窮閪國家未多啲人用囉

一去到西歐北歐未又係少人用

但你班畜牲就誤導人話「鬼佬用華為比例好高」嚟將東歐等於整個歐洲
喺度引人崇洋心態嚟幫支那產品抬轎
你呢啲畜牲都幾撚垃圾

你同支那人有乜撚嘢分別
遮蔽一部分嘅資料去論證錯嘅觀點
人地上面都貼撚左成個歐洲嘅stat
高唔高呢就見人見智
不過就排第三架啦
你呢啲垃圾盲反撚真係好撚核突
為求反支就無所不用其極
某程度同啲五毛一撚樣

我無遮蓋到一邊嘅事實，我係攞返被你哋遮蓋咗嘅事實出嚟，即係根本唔係「鬼佬用華為比例高」

你呢班垃圾將部份歐洲國家用屎為嘅數字上升就蓋括至全部都上升，再放大到「鬼佬用華為比例高」，再用呢個論調不停咁去sell，不停咁放大
突登製造呢個煙幕出嚟，固意用sampling bias去呃人

你自己放大左「鬼佬用華為比例高」呢句喎
跟住呢就為求說服人地鬼佬用華為比例低而走去淨係引用英美國家嘅市佔率
咁樣仲唔撚係誤導人
屌啦星話你跟住你又話冇指標性
東歐窮撚就唔係鬼佬咩屌你老母
人地講個事實出嚟你就話人sell華為
垃圾小柒頭

高登phone

成板都係華為但一個用家討論post都冇

Ban鳩樓主條傻系吧

咩牌子都有水軍架啦。

上youtube睇人講xr啲片。

講咗成十幾分鐘。都唔知自己究竟想sale乜。

果下慘。

好簡單啫佢地做打手都係想sell啫
咪撚block佢地 係佢地啲post度講番有幾垃圾有幾廢
等啲弱智廢中睇到 咪撚幫襯

呢啲咁嘅垃圾機
有人無中生有讚佢
都可以有人無中生有咁踩佢嘅啫

係喎
你唔講我都唔覺
正常點都有用家post
依家做打手真係唔專業